［有圖］石頭瘡解決方法？已經一個月 成舊嘢變黑咗 點算好

足足一個月啦
之前佢起過超細粒嘅膿頭一次
「之」咗之後都係咁大粒瘡
依加平返啲啲啦 但係仲黑過之前
試過敷茶樹油 又試過用暗瘡貼同埋娥羅納英焗過
都冇用 點搞啊

睇下巴都知係死毒撚

開刀

你估我想爛下巴咩

汗毛毒撚

你估我想生咁多毛咩

我右邊面都係咁

剃汗毛啦仆街

做多啲磨沙 唔好太大力喎

磨返幾個月就冇

高登神藥skinorean都唔識 ?

食清淡d早d訓咪冇暗瘡囉死毒撚

睇相似係紅印加兩三粒油脂粒

用開邊隻product有效？

萬寧個啲有冇？

冇，去藥房買，好似百5左右

睇落去似 但佢前身係一粒巨石頭瘡 搞搞下變到咁樣 唔知想點

唔該你先

之前都試過有石頭瘡又唔發出黎又腫

但又整唔爆

好似都有成幾個月

之後搵D彩豐行果隻暗瘡消炎水

FU下就發左出黎

你可以試下

我都有買彩豐行 隻pionin anti acne spot treatment 茶 冇乜用

其實用沙糖都可以嘅 溝啲水磨下

我驚太大粒會整損

所以就話細細力 向內打圈

用 OXY10, 起碼縮細佢先